臉皮夠厚，就咩女都溝到

溝唔溝到李嘉欣呀你

錢夠多，就咩女都溝到

臉皮夠厚 豬閪都溝多幾件